真正令場抗爭失敗既，係抗爭者冇民氣，唔係冇民意，大家明白冇呀

冇民氣，即人開始少，
由一百萬人去到得一千人唔夠，你靜坐? 當然係冇人理你，但勇武呢？一樣冇，

人少，你走入稅務大樓? 小貓三四隻咁叫口號，個畫面會係點?
有一班小眾仲係唔肯收貨，連叫口號既聲都好零散，好弱。

人多，如果係十萬人咁周圍佔 同包圍，個畫面係點？
一個字: 震撼，人地會覺得似乎主流民意仲係好多人好嬲咁反緊政府。

無論和理非定勇武，都係一樣關人數事

人少，你勇武升級，出黎個場面會係點？
柒，警察多過你，得一小班人帶口罩周圍衝黎衝去咁

人多，你勇武升級，出黎個場面會係點？
612 616咁樣，成個氣勢都唔同啦，黑警都亂曬出曬錯啦

所以，唔係話民意民心呢D唔重要，大家都要努力做文宣，
但真真真正最影響成場抗爭成敗既，
其實就係抗爭者自己道民氣散未，即係大家攰未，仲有冇恆心呢
定係開始想回歸正常生活？唔再mon post，開始想玩 想去旅行？

由細到大有句好簡單既俗語: 人多好辦事 人多勢眾
呢一刻，呢個咁簡單既字，就係最重要果樣，
喺呢個moment，比起你諗點爭取民心更加重要，

人少就係做乜都會好弱雞，
人少就好似一隊好廢既足球隊，你用咩戰術都死，
本身球員就廢仲要有一兩個紅牌，
人多就好似踢緊巴塞曼城咁，唔係話戰術唔緊要，
但本身人腳已經勁，已經係贏波最重要既根石。

所以記住，626，
喺你諗應該做咩行動前，有樣嘢百份百肯定要先做，
就係攰埋呢次，行左出黎先，

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

推

明白大家都好心急想有效果, 但連續咁樣真係好難回到氣

回左氣先 推到628 628(G20) 71 呢D啦
咁多人都休息唔到
急會有反效果

記住戰術再精細都好，
無論點考慮會唔會得失民心都好，
但做同一件事，人數多少本身就係最影響成敗既主因，

1000個人係政總外面，唱聖詩 打鐵打鼓 野餐? 固然冇人會理你
1000個人圍警總? 諗都諗到有幾弱，

人多先會令旁觀者反思，反思你爭取緊既野係咪有D道理?
點解會咁多人做D咁激烈既野既?

人少，抗爭者睇落去完全冇勢，
無論爭取緊果樣野係咪正確
旁觀者都只會覺得，唔知你地想點，好煩

旁觀者，好多係靠邊站，
先用眼睇形勢，之後個腦先開始運轉，
去諗邊一邊係岩，佢地就係所謂既成王敗寇，勝利球迷黎

AGREE

太多行動,
626/627 之後要俾啲時間回一回氣先

好欣賞今日既人既付出
佢地係小部分人唔等到626 今日已經繼續堅持要出黎

只係可惜佢地都成為左受害者，因為整體就係人少

人多人少 最決定個抗爭場面係好睇定難睇
612 616 vs 今日 已經係證明
成王敗寇既世界 你做得「好睇」大把人自然繼續撐你

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

this post is good

今日有份出去既辛苦你們了
你地冇做錯 只係有d戰友都需要回氣
大家一齊儲氣再黎吧

辛苦曬 626就會有好多人陪你地

其實民意一直都無咩變過
係抗爭者攰俾藉口自己收皮

唔好話比藉口
有時唔係個個都可以長期100% allin落黎
呢個係大家必須承認既現實

仲有回想當年雨革，
其實同樣係去佔金鐘 阻人返工 阻街
但係抗爭者人多，
當時有冇咁多旁觀者，報以唔支持既眼光?
永遠都係到人少，更多旁觀者先會開始覺得班人煩

明明抗爭者一直都做緊同一樣野，冇變過，只係人數變左

旁觀者既思路就係，
唔會去欣賞少數人 果份堅持，
反而討厭呢少數人 好撚煩，死都唔收皮

今次同以前都一模一樣，
明明係做同一樣野，好努力諗點和理非或者勇武，
但最後一切，會因為人數決定觀感同成敗，
所以抗爭者唔想輸曬，626攰死多次都要堅持多一次

其實不撤不散只係口號
大部分人已經袋住先

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

5年前我做學生個陣都係日日出黎發夢
持續一段時間之後都會問點解大家放棄晒咁
好驚以後唔會再有呢d機會
其實會出黎個班只係想休息下
時機出現自然會出番黎

你果樣野本身有民意，自然會有民氣。如果你推一樣與民意違背嘅野，咁你吹雞邊會有人應。所以我覺得係先有民意，後有民氣。

佔鐘佔旺已經係例子
人要喺埋一齊先有力
雖然講兄弟爬山, 但都要爬同一個山即係同一個地方

[深度分析]民意與民心的分別

認真 依家個目標唔明確大家應該有眼睇
應該好好記住不散係指 大家會隨時再出黎
唔係要你日日都成班企埋一齊先叫不散
人地依家已經做緊輿論又煽動廢老批鬥
你地嘅戰力係咪應該落區同班廢老鬥播黑警打人好過唔知做咩呢

我覺得628多唔多人 都好睇626有冇「成功」

626出完黎 氣勢好 大家有士氣上升既感覺
咁628先有得玩，氣勢既野真係唔斷得

至於點令士氣上升，
總之就一定唔係全晚坐喺度 跟住返屋企，士氣就會上升既
點都係要有行動架喇，避唔倒

問題係明明個個等緊26號出嚟
冇啦啦中間要自己搞啲活動出嚟
又要怨其他人唔出嚟 熱情冷卻
想點姐

認同 唔好自己人漏氣
focus 626

Push

我覺得每次行動 都要早啲 大力啲宣傳
儲夠人數 出黎先做到野同令件事有意義
宣傳做好 先夠人數

當然行動太密係唔好既，只會令人攰同失焦

至於你話「應該好好記住不散係指 大家會隨時再出黎」
呢個理論上當然支持，
但又要諗下，要做到「隨時再出黎」，
只係諗得好理想化 先做到，

因為現實層面，
永遠都係人保持住好多，咁大家就感覺良好，
先會覺得下次要再出黎，去同黑警 政府鬥，

人永遠都唔會係望住周圍人愈黎愈少，散左，
跟住下次（短期內）突然又可以爆返10萬人出黎，

除非有咩好爆炸性既事件誘發人上街，

但政府現時就係深明乜野係「一鼓作氣 再而衰 三而竭」，
選擇左冷處理

G20前出黎叫國際制裁香港啦
香港人唔到最後關頭唔會知死

但係政府嘅冷處理就係依家再而衰三而竭嘅主因
我意思正正就係爆炸性議題上大家會再次出黎
但係唔代表依家就咁行開就算
我所講嘅係
既然有能力號召咁多人出黎
成班人比起做件政府唔會理你 市民又一知半解嘅事
不如動員響文宣/落區播片
唔係個個都明係制度上有問題 所以我地要搞鳩政府

你地人少
政府高層都唔驚你地
其他市民會覺得你地係錯
但好似星期五咁多人
就唔同了
其實今日 你地已經接左郵政局收工（稅務大樓 一樓）

仲有全世界唔好話今日既前線啦
欣賞佢地既堅持
呢少部人係比大部分人更加堅持 先會出去

唔好誤會左民意民心唔緊要，
只不過係講呢個moment，
首先係民氣先決定場抗爭既成敗

因為抗爭一散左就乜都冇，
同雨革一樣，必須用好多時間回氣，
下次先聚得返有大型遊行，
有咩行動集會上既野，宜家好食左先，

仲有，宜家固然要小心失民心，
但又唔駛過份擔心失民心既，
周圍係好多撐警街站，CCTVB係日日玩老屈，
但唔好唔記得你地自己都有基本盤，
200萬人最少都100萬人係堅實咁企你地果邊，
睇100毛 蘋果 立場 本土派+泛民既人
都會係你地基本盤黎
呢個盤唔係中間派黎，記住，
呢個盤唔會因為藍絲發動攻勢就冇左，

記住我地有呢個基本盤，所以仲係可以去行動架
最緊要係你民氣仲喺度就可以

唔好因為保皇黨發動攻勢就突然驚失民心驚成咁

圍稅務有咩用
盞增添負面形象

人數同輿論、形象 其實都會互相影響，並非兩樣不相干既事。

先不論圍稅務大樓有冇對準政權，有幾岩 幾錯先，呢個暫時唔討論住。

只係想講，試幻想，就算係圍稅務，但如果圍既人係十萬甚至幾十萬？感觀其實即刻唔同，就會少好多旁觀者敢斷定話班友做錯。人數影響左個畫面，畫面最後影響輿論。

呢個係人性黎，好多人係先憑感覺，判斷一樣野既對錯，而非以理性思考對錯，所以見邊一方氣勢強，抗爭場面夠震撼，就會諗果方人「好似有道理」，相反見你人少，鏡頭影出黎就好似一堆嘍囉咁，旁觀者即刻唔支持你。

當年陳巧文就係例證，當時佢支持既野根本係普世價值，顯淺易明，點解咁少人諗佢理念係岩定錯？因為佢得果一個人，鏡頭影出黎就係一個人阻住一個「好多人」，所以就係唔岩。

今時今日既抗爭者，如果人數變少 = 陳巧文

你地唔好拎自己同陳巧文比啦
陳巧文當年一丁友咁滯 不過無伸手阻lift門
當年全香港都屌鳩佢 係無人撐佢咁滯喎
最後咪又係灰心走

所以你見呢2日有好多新ac不斷開post放負想散播失敗氣氛
有啲扮義士 有啲就扮和理非

26號一定支持

借位
開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

626唔可以無人!!!

原post:

一起底就知新ac黎

有d高手黎添
叫大家注重落區先，唔好理626行動住，
但係明明626同落區 應該係同時做，

過兩日已經到626啦 究竟有咩必要要唔好理626

完全同意樓主 推626

PISH

真係要推
用傳統啲嘅方法 周圍叫朋友去好過就咁post個story上 fb ig

唔係個個都咁有氣有力日日出
啲狗就奉旨收錢搞鳩市民賣港
市民要顧住自己飯碗之餘仲要為自己本身應得既野走出黎
我想講你唔駛出得密
揀啲大日子
個個都得閒加上有共識出黎 (eg 71)

大家唔好執著喺今日件事上面先

其實外圍形勢大好大家睇唔到

台灣同中共割𥱊

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

聯合國出聲

【突發】聯合國人權事務高級專員關注香港

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

其實除左放假既學生，返緊工既人好難不斷抽身出來支持晒每一個行動，只能揀重點，例如612 621 呢啲出來，所以真係有實際既考量

所有有咩趁宜家要 唔食就散 之後想食都冇得食
現實層面上就係咁 大部人要顧住返工 玩唔到持久戰

推呀

認同！

係既.....

着力去令基本盤啲人知有626會行出黎先！

講得好

講真 人太少真係唔好圍 人一少就似搞事 Facebook 又多五毛打手 慢慢啲人比人帶風向帶翻轉頭